其實呢個算連登高質會員

肥肥地
斯斯文文
眼神帶點哀愁

屎忽一定好多肉

其實算唔錯
仲咁多人追擊

咁樓主就係低汁會員

點算